係大學做左四年毒撚 你問我答

自己開心已經足夠

Group Project 點算

巴打好樣衰定有啲咩唔正常？

有冇j?

自己問人有冇組

驚自爆

人工點?

覺得大學同學之間既感情好無謂

一萬頭

邊間
中途有冇後悔咁摺

Me too

都好過我等professor分

year3準備摺埋落去 啲classmate唔岩咀形廢事隔硬social

勉強做d自己唔想做既野唔會開心

垃圾毒撚

有時見中同咁投入唔覺得 自己好似差咁啲野
幾中意摺 但係感覺會錯過一啲重要野

點入大學

做少你一年
利申：3年舊制

有冇試過yo人先

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

有冇叫雞

大家性格唔同姐

比心機讀書

有試過睇岩女主動拎contact
出過一次街